放ddr4 ram

放xpg z1 c16 3200 8x2
有意telegram :@jacksjoke

how much

telegram揾乖好D

揾我